---
date: 2015-08-19
title: Okular 0.23 출시
---
Okular 0.23 버전은 KDE 프로그램 15.08 릴리스와 함께 출시되었습니다. 이 릴리스에서는 프레젠테이션 모드에서의 페이드 전환 효과와 주석 및 동영상 재생의 문제점이 수정되었습니다. Okular 0.23은 Okular를 사용하는 모든 사용자에게 권장되는 업데이트입니다.

